<div align="center">
    <a href="https://twitter.com/intent/follow?screen_name=kennbroorg">
	<img alt="follow on Twitter" src="https://img.shields.io/twitter/follow/kennbroorg.svg?label=follow%20%40kennbroorg&style=social">
    </a>
</div>

---

<div align="center">
    <img alt="Redis" src="https://img.shields.io/badge/storage-redis-red.svg">
    <img alt="Python" src="https://img.shields.io/badge/python-2%20o%203%20(compatible)-informational.svg">
    <img alt="Celery" src="https://img.shields.io/badge/multiprocessing-celery-green.svg">
    <img alt="Flask" src="https://img.shields.io/badge/interface-flask-yellowgreen.svg">
</div>
<div align="center">
    <img alt="Node" src="https://img.shields.io/badge/node-%3E%208.x-brightgreen.svg">
    <img alt="Angular" src="https://img.shields.io/badge/web%20framwork-angular%207-red.svg">
    <img alt="Boostrap" src="https://img.shields.io/badge/toolkit-boostrap-blueviolet.svg">
    <img alt="UI Kit" src="https://img.shields.io/badge/UI%20Kit-Nebular-9cf.svg">
</div>
<div align="center">
    <img alt="fullcontact" src="https://img.shields.io/badge/module-fullcontact-blue.svg">
    <img alt="twitter" src="https://img.shields.io/badge/module-twitter-blue.svg">
    <img alt="linkedin" src="https://img.shields.io/badge/module-linkedin-blue.svg">
    <img alt="github" src="https://img.shields.io/badge/module-github-blue.svg">
    <img alt="keybase" src="https://img.shields.io/badge/module-keybase-blue.svg">
    <img alt="ghostproject" src="https://img.shields.io/badge/module-ghostproject-red.svg">
    <img alt="haveibeenpwned" src="https://img.shields.io/badge/module-haveibeenpwned-blue.svg">
</div>

---

<div align="center">
    <a href="https://gitlab.com/kennbroorg/iKy/blob/iKy/README.md">
	<img alt="README English" src="https://img.shields.io/badge/README-English-orange.svg">
    </a>
</div>

---

<div align="center" style="background: #111">
    <img alt="Logo" src="https://kennbroorg.gitlab.io/ikyweb/assets/img/Logo-Circular.png">
</div>

---

# iKy

## Descripción

El proyecto iKy es una herramienta que colecta información a partir de una dirección de e-mail y muestra los resultados en una interface visual.

Visite el Gitlab Page del [Projecto](https://kennbroorg.gitlab.io/ikyweb/)

[![Video Demo](https://kennbroorg.gitlab.io/ikyweb/assets/img/Giba.gif)](https://vimeo.com/342843348 "Video Demo - Click to Watch!") 

[Video Demo](https://vimeo.com/342843348 "Video Demo - Click to Watch!")

## Proyecto - Versión anterior

Primero que nada queremos aclarar que hemos cambiado el Frontend de AngularJS a Angular 7. Por esta razón hemos dejado al proyecto con AngularJS como Frontend en la rama iKy-v1.

El motivo del cambio de Frontend fue actualizar la tecnología y obtener una forma más fácil de instalación.

## Instalación

### Clonar el repositorio

```shell
git clone https://gitlab.com/kennbroorg/iKy.git
```

### Instalar Backend

#### Redis
Se debe instalar Redis
```shell
wget http://download.redis.io/redis-stable.tar.gz
tar xvzf redis-stable.tar.gz
cd redis-stable
make
sudo make install
```

Y ejecutar el server en una terminal
```shell
redis-server
```

#### Python y Celery
Se debe instalar las librerías en requirements.txt

```shell
pip install -r requirements.txt
```

Y ejecutar celery en otra terminal, dentro del directorio **backend**

```shell
./celery.sh
```

Por último, otra vez, en otra terminal ejecutar app.py dentro del directorio **backend** 

```shell
python app.py
```

### Instalar Frontend

#### Node
Primero que nada, instalar [nodejs](https://nodejs.org/es/).

#### Dependencias

Dentro del directorio **frontend** instalar las dependencias

```shell
npm install
```
#### Encender servidor

Finalmente, ejecutar dentro del directorio **frontend** el siguiente comando :

```shell
npm start
```

### Browser
Abrir el browser en esta [url](http://127.0.0.1:4200)

### Config API Keys
Una vez que la aplicación esté cargada en el browser, deberá ir a la opción Api Keys y llenar los valores de las APIs que se necesitan.

- Fullcontact : Generar las APIs desde [aquí](https://support.fullcontact.com/hc/en-us/articles/115003415888-Getting-Started-FullContact-v2-APIs)
- Twitter : Generar las APIs desde [aquí](https://developer.twitter.com/en/docs/basics/authentication/guides/access-tokens.html)
- Linkedin : Solo se debe cargar el usuario y contraseña de su cuenta 

[readmees]: README.es.md
[readmeen]: README.md

